有男性朋友約我去旅行，應唔應該話比男朋友知？

尋日傾到去北海道旅行，佢話佢女朋友唔得閒陪佢去，咁啱我男朋友又唔得閒
然後佢就問我不如一齊去，無人知
應唔應該去好？

利申 佢好錫佢女朋友，ig 成日貼佢女朋友

職業無分貴賤

果然敬業

諗住互射幾多晩

職業臭西

雖然係玩膠，但都係嗰句啦 你覺得自己對得住男朋友咪去囉，發生咗第二啲嘢就好散啦唔好害鳩咗你條仔

去啦

請善用起底功能

去 老西都去 順便分埋手放過你男朋友

假膠

你都幾敬業

話比男友知
諗住3個互射？

0分重作

成日ig貼自己條女係咪=好錫佢
不敢苟同

你究竟想問 話唔話比男朋友知
定係想問 去唔去好.

兩回事黎喎巴打~

英雄所見樂曈

係錫佢女朋友就唔會提出同你去旅行
明知咁做會令人誤會
我係你呢就直接屌佢有女朋友仲R女去旅行

唔洗啦 返工又要同男朋友交待咩